msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Duke Yin Helper\n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-09 03:04+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-09 03:04+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: duke-yin-helper.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: includes/dk-games/class.games-admin.php:26
msgid "Games Import Tool"
msgstr "游戏导入工具"

#: includes/dk-games/class.games-admin.php:26
msgid "Games Tool"
msgstr "游戏工具"

#: includes/dk-games/class.games-admin.php:27
msgid "Import Games"
msgstr "导入游戏"

#: includes/dk-games/class.games-admin.php:28
#: includes/tmdb-movie-importer/tmdb-movie-importer.php:23
#: includes/wp-movies/class.movies-admin.php:19
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: includes/dk-games/class.games-admin.php:37
msgid ""
"The Games plugin has not been configured, enter your API key in Appearance, "
"DukeYin theme options."
msgstr "游戏工具未正确设置，请在外观，DukeYin主题选项中输入你的API密钥。"

#: includes/helpers.php:53
msgid "Duke Yin Theme Support"
msgstr "Duke Yin 辅助"

#: includes/helpers.php:61
msgid "Theme Name: "
msgstr "主题名称： "

#: includes/helpers.php:65
msgid "Installed Version: "
msgstr "已安装版本： "

#: includes/helpers.php:69
msgid "Current Version: "
msgstr "最新版本： "

#: includes/helpers.php:71
msgid "Last Update: "
msgstr "发布日期： "

#: includes/helpers.php:73
msgid "Change log: "
msgstr "更新记录： "

#: includes/helpers.php:75
msgid "View detail"
msgstr "查看详情"

#: includes/meta-block.php:29
msgid "Subtitle of posts."
msgstr "文章的副标题。"

#: includes/meta-field.php:8
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: includes/meta-field.php:16
msgid "Music file"
msgstr "音乐文件"

#: includes/meta-field.php:17
msgid ""
"The music file or URL for the song, if the URL is external for your website, "
"obtaining information from file may fail due to the CORS policy."
msgstr ""
"音乐文件或URL地址，如果是外部链接的话，获取音乐文件信息可能会因为CORS策略失"
"败。"

#: includes/meta-field.php:20 includes/meta-field.php:42
msgid "Upload file"
msgstr "上传文件"

#: includes/meta-field.php:21
msgid "Get info from file"
msgstr "从文件获取信息"

#: includes/meta-field.php:31
msgid "Album"
msgstr "专辑"

#: includes/meta-field.php:32
msgid "The album name that this music belong to."
msgstr "此音乐所属的专辑名称。"

#: includes/meta-field.php:38
msgid "Album Art"
msgstr "专辑封面"

#: includes/meta-field.php:39
msgid "The album artwork."
msgstr "专辑封面图片。"

#: includes/meta-field.php:50
msgid "Year"
msgstr "年代"

#: includes/meta-field.php:51
msgid "The year this music was released."
msgstr "此音乐发行时的年代。"

#: includes/meta-field.php:63
msgid "Lyrics"
msgstr "歌词"

#: includes/meta-field.php:64
msgid "The lyrics file url of this song, accept .lrc file."
msgstr "歌词文件的地址，接受.lrc格式文件。"

#: includes/meta-field.php:67
msgid "Add file"
msgstr "添加文件"

#: includes/plugin-update-checker/Puc/v5p0/Plugin/Ui.php:56
msgid "View details"
msgstr "查看详情"

#: includes/plugin-update-checker/Puc/v5p0/Plugin/Ui.php:79
#, php-format
msgid "More information about %s"
msgstr "%s的更多信息"

#: includes/plugin-update-checker/Puc/v5p0/Plugin/Ui.php:130
msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

#: includes/plugin-update-checker/Puc/v5p0/Plugin/Ui.php:217
#, php-format
msgctxt "the plugin title"
msgid "The %s plugin is up to date."
msgstr "%s 插件已是最新版。"

#: includes/plugin-update-checker/Puc/v5p0/Plugin/Ui.php:219
#, php-format
msgctxt "the plugin title"
msgid "A new version of the %s plugin is available."
msgstr "有新版的%s插件可用。"

#: includes/plugin-update-checker/Puc/v5p0/Plugin/Ui.php:221
#, php-format
msgctxt "the plugin title"
msgid "Could not determine if updates are available for %s."
msgstr "未能确定%s是否有更新。"

#: includes/plugin-update-checker/Puc/v5p0/Plugin/Ui.php:227
#, php-format
msgid "Unknown update checker status \"%s\""
msgstr "未知的更新检查状态“%s”"

#: includes/plugin-update-checker/Puc/v5p0/Vcs/PluginUpdateChecker.php:98
msgid "There is no changelog available."
msgstr "更新记录不可用。"

#: includes/post-type.php:13
msgctxt "post type general name"
msgid "Slidshow"
msgstr "幻灯片"

#: includes/post-type.php:14
msgctxt "post type singular name"
msgid "Slidshow post"
msgstr "幻灯"

#: includes/post-type.php:15
msgctxt "String for the submenu"
msgid "All Slidshows"
msgstr "所有幻灯片"

#: includes/post-type.php:16
msgctxt "slideshow"
msgid "Add new"
msgstr "添加"

#: includes/post-type.php:17
msgid "Add New slider"
msgstr "添加幻灯"

#: includes/post-type.php:18 includes/post-type.php:251
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: includes/post-type.php:19
msgid "New Slider"
msgstr "新增幻灯"

#: includes/post-type.php:20
msgid "View this slider"
msgstr "查看此幻灯"

#: includes/post-type.php:21 includes/post-type.php:56
#: includes/post-type.php:124 includes/post-type.php:189
#: includes/post-type.php:254 includes/post-type.php:330
#: includes/post-type.php:631 includes/post-type.php:670
#: includes/post-type.php:775 includes/post-type.php:848
#: includes/post-type.php:922 includes/post-type.php:962
#: includes/post-type.php:1002 includes/post-type.php:1193
#: includes/post-type.php:1262
msgid "Search for"
msgstr "搜索"

#: includes/post-type.php:22 includes/post-type.php:57
#: includes/post-type.php:255 includes/post-type.php:1194
#: includes/post-type.php:1263
msgid "Not found"
msgstr "没找到"

#: includes/post-type.php:23 includes/post-type.php:58
#: includes/post-type.php:126 includes/post-type.php:191
#: includes/post-type.php:256 includes/post-type.php:332
#: includes/post-type.php:633 includes/post-type.php:672
#: includes/post-type.php:777 includes/post-type.php:850
#: includes/post-type.php:924 includes/post-type.php:964
#: includes/post-type.php:1004 includes/post-type.php:1195
#: includes/post-type.php:1264
msgid "Not found in trash"
msgstr "回收站中未找到"

#: includes/post-type.php:48
msgctxt "post type general name"
msgid "Portfolios"
msgstr "作品集"

#: includes/post-type.php:49
msgctxt "post type singular name"
msgid "Work"
msgstr "作品"

#: includes/post-type.php:50
msgctxt "String for the submenu"
msgid "All Portfolios"
msgstr "所有作品"

#: includes/post-type.php:51
msgctxt "portfolio"
msgid "Add New"
msgstr "添加"

#: includes/post-type.php:52 includes/post-type.php:1258
msgid "Add new"
msgstr "添加"

#: includes/post-type.php:53
msgid "Edit work"
msgstr "编辑作品"

#: includes/post-type.php:54
msgid "New work"
msgstr "新增作品"

#: includes/post-type.php:55
msgid "View this work"
msgstr "查看此作品"

#: includes/post-type.php:85 includes/post-type.php:150
#: includes/post-type.php:216 includes/post-type.php:282
#: includes/post-type.php:1222 includes/post-type.php:1290
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Categories"
msgstr "分类目录"

#: includes/post-type.php:86 includes/post-type.php:151
#: includes/post-type.php:217 includes/post-type.php:283
#: includes/post-type.php:1223 includes/post-type.php:1291
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: includes/post-type.php:87 includes/post-type.php:152
#: includes/post-type.php:218 includes/post-type.php:284
#: includes/post-type.php:1224 includes/post-type.php:1292
msgid "Search Categories"
msgstr "搜索分类"

#: includes/post-type.php:88 includes/post-type.php:153
#: includes/post-type.php:219 includes/post-type.php:285
#: includes/post-type.php:1225 includes/post-type.php:1293
msgid "All Categories"
msgstr "所有分类"

#: includes/post-type.php:89 includes/post-type.php:154
#: includes/post-type.php:220 includes/post-type.php:286
#: includes/post-type.php:1226 includes/post-type.php:1294
msgid "Parent Category"
msgstr "父级分类"

#: includes/post-type.php:90 includes/post-type.php:155
#: includes/post-type.php:221 includes/post-type.php:287
#: includes/post-type.php:1227 includes/post-type.php:1295
msgid "Parent Category:"
msgstr "父级分类："

#: includes/post-type.php:91 includes/post-type.php:156
#: includes/post-type.php:222 includes/post-type.php:288
#: includes/post-type.php:1228 includes/post-type.php:1296
msgid "Edit Category"
msgstr "编辑分类"

#: includes/post-type.php:92 includes/post-type.php:157
#: includes/post-type.php:223 includes/post-type.php:289
#: includes/post-type.php:1229 includes/post-type.php:1297
msgid "Update Category"
msgstr "更新分类"

#: includes/post-type.php:93 includes/post-type.php:158
#: includes/post-type.php:224 includes/post-type.php:290
#: includes/post-type.php:1230 includes/post-type.php:1298
msgid "Add New Category"
msgstr "新增分类"

#: includes/post-type.php:94 includes/post-type.php:159
#: includes/post-type.php:225 includes/post-type.php:291
#: includes/post-type.php:1231 includes/post-type.php:1299
msgid "New Category Name"
msgstr "新分类名"

#: includes/post-type.php:95 includes/post-type.php:160
#: includes/post-type.php:226 includes/post-type.php:292
#: includes/post-type.php:1232 includes/post-type.php:1300
msgid "Categories"
msgstr "分类目录"

#: includes/post-type.php:116
msgctxt "post type general name"
msgid "Photography"
msgstr "摄影"

#: includes/post-type.php:117
msgctxt "post type singular name"
msgid "Photo post"
msgstr "摄影文章"

#: includes/post-type.php:118
msgctxt "String for the submenu"
msgid "All photos"
msgstr "所有摄影"

#: includes/post-type.php:119
msgctxt "photo"
msgid "Add New"
msgstr "添加"

#: includes/post-type.php:120
msgid "Add Photo"
msgstr "添加摄影"

#: includes/post-type.php:121 includes/post-type.php:186
msgid "Edit post"
msgstr "编辑摄影"

#: includes/post-type.php:122
msgid "New Photo"
msgstr "新增摄影"

#: includes/post-type.php:123
msgid "View this Photo"
msgstr "查看此摄影"

#: includes/post-type.php:125
msgid "No photo found"
msgstr "未找到"

#: includes/post-type.php:181
msgctxt "post type general name"
msgid "Selfie"
msgstr "自拍"

#: includes/post-type.php:182
msgctxt "post type singular name"
msgid "Selfie post"
msgstr "自拍文章"

#: includes/post-type.php:183
msgctxt "String for the submenu"
msgid "All Selfies"
msgstr "所有自拍"

#: includes/post-type.php:184
msgctxt "selfie"
msgid "Add new"
msgstr "添加"

#: includes/post-type.php:185
msgid "Add selfie"
msgstr "添加自拍"

#: includes/post-type.php:187
msgid "New selfie"
msgstr "新增自拍"

#: includes/post-type.php:188
msgid "View this selfie"
msgstr "查看自拍"

#: includes/post-type.php:190
msgid "Selfie not found"
msgstr "未找到"

#: includes/post-type.php:246
msgctxt "post type general name"
msgid "Products"
msgstr "商品"

#: includes/post-type.php:247
msgctxt "post type singular name"
msgid "Product"
msgstr "商品"

#: includes/post-type.php:248
msgctxt "String for the submenu"
msgid "All Products"
msgstr "所有商品"

#: includes/post-type.php:249
msgctxt "product"
msgid "Add new"
msgstr "添加"

#: includes/post-type.php:250
msgid "Add a product for sale"
msgstr "添加商品"

#: includes/post-type.php:252
msgid "New product"
msgstr "新增商品"

#: includes/post-type.php:253
msgid "View this product"
msgstr "查看此商品"

#: includes/post-type.php:315
msgid "Reviews"
msgstr "评单"

#: includes/post-type.php:322
msgctxt "post type general name"
msgid "Film Reviews"
msgstr "影评"

#: includes/post-type.php:323
msgctxt "post type singular name"
msgid "Film Review Post"
msgstr "影评文章"

#: includes/post-type.php:324
msgctxt "String for the submenu"
msgid "All film reviews"
msgstr "所有影评"

#: includes/post-type.php:325 includes/post-type.php:626
#: includes/post-type.php:665 includes/post-type.php:770
#: includes/post-type.php:843
msgctxt "review"
msgid "Add New"
msgstr "添加"

#: includes/post-type.php:326
msgid "Add film review"
msgstr "添加影评"

#: includes/post-type.php:327
msgid "Edit film review"
msgstr "编辑影评"

#: includes/post-type.php:328
msgid "New film review"
msgstr "新增影评"

#: includes/post-type.php:329
msgid "View this film review"
msgstr "查看影评"

#: includes/post-type.php:331
msgid "No film review found"
msgstr "未找到影评"

#: includes/post-type.php:358
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Film&TV review categories"
msgstr "影视评单分类"

#: includes/post-type.php:359
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Film&TV review category"
msgstr "影视评单分类"

#: includes/post-type.php:360
msgid "Search film review categories"
msgstr "搜索影评分类"

#: includes/post-type.php:361
msgid "All film review categories"
msgstr "所有影评分类"

#: includes/post-type.php:362
msgid "Parent film review category"
msgstr "父级影评分类"

#: includes/post-type.php:363
msgid "Parent film review category:"
msgstr "父级影评分类："

#: includes/post-type.php:364
msgid "Edit film review category"
msgstr "编辑影评分类"

#: includes/post-type.php:365
msgid "Update film review category"
msgstr "更新影评分类"

#: includes/post-type.php:366
msgid "Add New film review category"
msgstr "新增影评分类"

#: includes/post-type.php:367
msgid "New film review category name"
msgstr "新影评分类名"

#: includes/post-type.php:368
msgid "Film review categories"
msgstr "影评分类"

#: includes/post-type.php:386
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Cast"
msgstr "演员"

#: includes/post-type.php:387
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Cast"
msgstr "演员"

#: includes/post-type.php:388
msgid "Search Cast"
msgstr "搜索演员"

#: includes/post-type.php:389
msgid "All Cast"
msgstr "所有演员"

#: includes/post-type.php:390
msgid "Popular Cast"
msgstr "热门演员"

#: includes/post-type.php:393
msgid "Edit Cast"
msgstr "编辑演员"

#: includes/post-type.php:394
msgid "Update Cast"
msgstr "更新演员"

#: includes/post-type.php:395
msgid "Add New Cast"
msgstr "新增演员"

#: includes/post-type.php:396
msgid "New Cast Name"
msgstr "新演员名"

#: includes/post-type.php:397
msgid "Separate cast with commas."
msgstr "用英文逗号隔开演员名。"

#: includes/post-type.php:398
msgid "Add or remove cast"
msgstr "添加或移除演员"

#: includes/post-type.php:399
msgid "Choose from popular cast"
msgstr "从热门演员中选择"

#: includes/post-type.php:400 includes/post-type.php:578
msgid "Cast"
msgstr "演员"

#: includes/post-type.php:418
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Directors"
msgstr "导演"

#: includes/post-type.php:419
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Director"
msgstr "导演"

#: includes/post-type.php:420
msgid "Search director"
msgstr "搜索导演"

#: includes/post-type.php:421
msgid "All director"
msgstr "所有导演"

#: includes/post-type.php:422
msgid "Popular director"
msgstr "热门导演"

#: includes/post-type.php:425
msgid "Edit director"
msgstr "编辑导演"

#: includes/post-type.php:426
msgid "Update director"
msgstr "更新导演"

#: includes/post-type.php:427
msgid "Add New Director"
msgstr "添加导演"

#: includes/post-type.php:428
msgid "New Director Name"
msgstr "新导演名"

#: includes/post-type.php:429
msgid "Separate director with commas."
msgstr "用英文逗号隔开导演名。"

#: includes/post-type.php:430
msgid "Add or remove director"
msgstr "添加或移除导演"

#: includes/post-type.php:431
msgid "Choose from popular director"
msgstr "从热门导演中选择"

#: includes/post-type.php:432
msgid "Director"
msgstr "导演"

#: includes/post-type.php:450
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Screenplay"
msgstr "编剧"

#: includes/post-type.php:451
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Screenplay"
msgstr "编剧"

#: includes/post-type.php:452
msgid "Search screenplay"
msgstr "搜索编剧"

#: includes/post-type.php:453
msgid "All screenplay"
msgstr "所有编剧"

#: includes/post-type.php:454
msgid "Popular screenplay"
msgstr "热门编剧"

#: includes/post-type.php:457
msgid "Edit screenplay"
msgstr "编辑编剧"

#: includes/post-type.php:458
msgid "Update screenplay"
msgstr "更新编剧"

#: includes/post-type.php:459
msgid "Add New Screenplay"
msgstr "添加新编剧"

#: includes/post-type.php:460
msgid "New Screenplay Name"
msgstr "新编剧名"

#: includes/post-type.php:461
msgid "Separate screenplay with commas."
msgstr "用英文逗号隔开编剧。"

#: includes/post-type.php:462
msgid "Add or remove screenplay"
msgstr "添加或移除编剧"

#: includes/post-type.php:463
msgid "Choose from popular screenplay"
msgstr "从热门编剧中选择"

#: includes/post-type.php:464 includes/post-type.php:598
msgid "Screenplay"
msgstr "编剧"

#: includes/post-type.php:483
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: includes/post-type.php:484
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: includes/post-type.php:485
msgid "Search Language"
msgstr "搜索语言"

#: includes/post-type.php:486
msgid "All languages"
msgstr "所有语言"

#: includes/post-type.php:487
msgid "Popular languages"
msgstr "热门语言"

#: includes/post-type.php:490
msgid "Edit language"
msgstr "编辑语言"

#: includes/post-type.php:491
msgid "Update language"
msgstr "更新语言"

#: includes/post-type.php:492
msgid "Add New Language"
msgstr "添加新语言"

#: includes/post-type.php:493
msgid "New Language Name"
msgstr "新语言名称"

#: includes/post-type.php:494
msgid "Separate languages with commas."
msgstr "用英文逗号隔开不同语言。"

#: includes/post-type.php:495
msgid "Add or remove Language"
msgstr "添加或移除语言"

#: includes/post-type.php:496
msgid "Choose from popular Language"
msgstr "从热门语言中选择"

#: includes/post-type.php:497 includes/post-type.php:608
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: includes/post-type.php:521
msgid "All Film Reviews"
msgstr "所有影评"

#: includes/post-type.php:532
msgid "Film&TV categories"
msgstr "影视评单分类"

#: includes/post-type.php:541
msgid "Game categories"
msgstr "游戏评单分类"

#: includes/post-type.php:549
msgid "Game platform"
msgstr "游戏平台"

#: includes/post-type.php:559
msgid "Book categories"
msgstr "书评分类"

#: includes/post-type.php:568
msgid "Product categories"
msgstr "产品评单分类"

#: includes/post-type.php:588
msgid "Directors"
msgstr "导演"

#: includes/post-type.php:623
msgctxt "post type general name"
msgid "TVshow Reviews"
msgstr "剧集评单"

#: includes/post-type.php:624
msgctxt "post type singular name"
msgid "TVshow Review Post"
msgstr "剧集评单文章"

#: includes/post-type.php:625
msgctxt "String for the submenu"
msgid "All TVshow reviews"
msgstr "所有剧集评单"

#: includes/post-type.php:627
msgid "Add TVshow review"
msgstr "添加剧集评单"

#: includes/post-type.php:628
msgid "Edit TVshow review"
msgstr "编辑剧集评单"

#: includes/post-type.php:629
msgid "New TVshow review"
msgstr "新增剧集评单"

#: includes/post-type.php:630
msgid "View this TVshow review"
msgstr "查看剧集评单"

#: includes/post-type.php:632
msgid "No TVshow review found"
msgstr "未找到剧集评单"

#: includes/post-type.php:662
msgctxt "post type general name"
msgid "Game Reviews"
msgstr "游戏评单"

#: includes/post-type.php:663
msgctxt "post type singular name"
msgid "Game Review Post"
msgstr "游戏评单文章"

#: includes/post-type.php:664
msgctxt "String for the submenu"
msgid "All game reviews"
msgstr "所有游戏评单"

#: includes/post-type.php:666
msgid "Add game review"
msgstr "添加游戏评单"

#: includes/post-type.php:667
msgid "Edit game review"
msgstr "编辑游戏评单"

#: includes/post-type.php:668
msgid "New game review"
msgstr "新增游戏评单"

#: includes/post-type.php:669
msgid "View this game review"
msgstr "查看游戏评单"

#: includes/post-type.php:671
msgid "No game review found"
msgstr "未找到游戏评单"

#: includes/post-type.php:699
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Game review categories"
msgstr "游戏评单分类"

#: includes/post-type.php:700
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Game review category"
msgstr "游戏评单分类"

#: includes/post-type.php:701
msgid "Search game review categories"
msgstr "搜索游戏评单分类"

#: includes/post-type.php:702
msgid "All game review categories"
msgstr "所有游戏评单分类"

#: includes/post-type.php:703
msgid "Parent game review category"
msgstr "父级游戏评单分类"

#: includes/post-type.php:704
msgid "Parent game review category:"
msgstr "父级游戏评单分类："

#: includes/post-type.php:705
msgid "Edit game review category"
msgstr "编辑游戏评单分类"

#: includes/post-type.php:706
msgid "Update game review category"
msgstr "更新游戏评单分类"

#: includes/post-type.php:707
msgid "Add New game review category"
msgstr "新增游戏评单分类"

#: includes/post-type.php:708
msgid "New game review category name"
msgstr "新游戏评单分类名"

#: includes/post-type.php:709
msgid "Game review categories"
msgstr "游戏评单分类"

#: includes/post-type.php:729
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Game platforms"
msgstr "游戏平台"

#: includes/post-type.php:730
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Game platform"
msgstr "游戏平台"

#: includes/post-type.php:731
msgid "Search game platforms"
msgstr "搜索游戏平台"

#: includes/post-type.php:732
msgid "All game platforms"
msgstr "所有游戏平台"

#: includes/post-type.php:733
msgid "Parent game platform"
msgstr "父级游戏平台"

#: includes/post-type.php:734
msgid "Parent game platform:"
msgstr "父级游戏平台："

#: includes/post-type.php:735
msgid "Edit game platform"
msgstr "编辑游戏平台"

#: includes/post-type.php:736
msgid "Update game platform"
msgstr "更新游戏平台"

#: includes/post-type.php:737
msgid "Add New game platform"
msgstr "新增游戏平台"

#: includes/post-type.php:738
msgid "New game platform name"
msgstr "新游戏平台名"

#: includes/post-type.php:739
msgid "Game platforms"
msgstr "游戏平台"

#: includes/post-type.php:767
msgctxt "post type general name"
msgid "Book Reviews"
msgstr "书评"

#: includes/post-type.php:768
msgctxt "post type singular name"
msgid "Book Review Post"
msgstr "书评文章"

#: includes/post-type.php:769
msgctxt "String for the submenu"
msgid "All book reviews"
msgstr "所有书评"

#: includes/post-type.php:771
msgid "Add book review"
msgstr "添加书评"

#: includes/post-type.php:772
msgid "Edit book review"
msgstr "编辑书评"

#: includes/post-type.php:773
msgid "New book review"
msgstr "新增书评"

#: includes/post-type.php:774
msgid "View this book review"
msgstr "查看书评"

#: includes/post-type.php:776
msgid "No book review found"
msgstr "未找到书评"

#: includes/post-type.php:804
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Book review categories"
msgstr "书评分类"

#: includes/post-type.php:805
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Book review category"
msgstr "书评分类"

#: includes/post-type.php:806
msgid "Search book review categories"
msgstr "搜索书评分类"

#: includes/post-type.php:807
msgid "All book review categories"
msgstr "所有书评分类"

#: includes/post-type.php:808
msgid "Parent book review category"
msgstr "父级书评分类"

#: includes/post-type.php:809
msgid "Parent book review category:"
msgstr "父级书评分类："

#: includes/post-type.php:810
msgid "Edit book review category"
msgstr "编辑书评分类"

#: includes/post-type.php:811
msgid "Update book review category"
msgstr "更新书评分类"

#: includes/post-type.php:812
msgid "Add New book review category"
msgstr "新增书评分类"

#: includes/post-type.php:813
msgid "New book review category name"
msgstr "新书评分类名"

#: includes/post-type.php:814
msgid "Book review categories"
msgstr "书评分类"

#: includes/post-type.php:840
msgctxt "post type general name"
msgid "Product Reviews"
msgstr "产品评单"

#: includes/post-type.php:841
msgctxt "post type singular name"
msgid "Product Review Post"
msgstr "产品评单文章"

#: includes/post-type.php:842
msgctxt "String for the submenu"
msgid "All product reviews"
msgstr "所有产品评单"

#: includes/post-type.php:844
msgid "Add product review"
msgstr "添加产品评单"

#: includes/post-type.php:845
msgid "Edit product review"
msgstr "编辑产品评单"

#: includes/post-type.php:846
msgid "New product review"
msgstr "新增产品评单"

#: includes/post-type.php:847
msgid "View this product review"
msgstr "查看此产品评单"

#: includes/post-type.php:849
msgid "No product review found"
msgstr "未找到产品评单"

#: includes/post-type.php:877
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Product review categories"
msgstr "产品评单分类"

#: includes/post-type.php:878
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Product review category"
msgstr "产品评单分类"

#: includes/post-type.php:879
msgid "Search product review categories"
msgstr "搜索产品评单分类"

#: includes/post-type.php:880
msgid "All product review categories"
msgstr "所有产品评单分类"

#: includes/post-type.php:881
msgid "Parent product review category"
msgstr "父级产品评单分类"

#: includes/post-type.php:882
msgid "Parent product review category:"
msgstr "父级产品评单分类："

#: includes/post-type.php:883
msgid "Edit product review category"
msgstr "编辑产品评单分类"

#: includes/post-type.php:884
msgid "Update product review category"
msgstr "更新产品评单分类"

#: includes/post-type.php:885
msgid "Add New product review category"
msgstr "新增产品评单分类"

#: includes/post-type.php:886
msgid "New product review category name"
msgstr "新产品评单分类名"

#: includes/post-type.php:887
msgid "Product review categories"
msgstr "产品评单分类"

#: includes/post-type.php:914
msgctxt "post type general name"
msgid "Testimonials"
msgstr "赠言"

#: includes/post-type.php:915
msgctxt "post type singular name"
msgid "Testimonial post"
msgstr "赠言"

#: includes/post-type.php:916
msgctxt "String for the submenu"
msgid "All testimonials"
msgstr "所有赠言"

#: includes/post-type.php:917
msgctxt "testimonial"
msgid "Add New"
msgstr "添加"

#: includes/post-type.php:918
msgid "Add Testimonial"
msgstr "添加赠言"

#: includes/post-type.php:919
msgid "Edit Testimonial"
msgstr "编辑赠言"

#: includes/post-type.php:920
msgid "New Testimonial"
msgstr "新赠言"

#: includes/post-type.php:921
msgid "View this Testimonials"
msgstr "查看此赠言"

#: includes/post-type.php:923
msgid "No testimonial found"
msgstr "未找到"

#: includes/post-type.php:954
msgctxt "post type general name"
msgid "Service type"
msgstr "服务"

#: includes/post-type.php:955
msgctxt "post type singular name"
msgid "Service type post"
msgstr "服务文章"

#: includes/post-type.php:956
msgctxt "String for the submenu"
msgid "All service type"
msgstr "所有服务"

#: includes/post-type.php:957
msgctxt "service-type"
msgid "Add New"
msgstr "添加"

#: includes/post-type.php:958
msgid "Add Service type"
msgstr "添加服务"

#: includes/post-type.php:959
msgid "Edit Service type"
msgstr "编辑服务"

#: includes/post-type.php:960
msgid "New Service type"
msgstr "新增服务"

#: includes/post-type.php:961
msgid "View this service type"
msgstr "查看服务"

#: includes/post-type.php:963
msgid "No service type found"
msgstr "未找到"

#: includes/post-type.php:994
msgctxt "post type general name"
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: includes/post-type.php:995
msgctxt "post type singular name"
msgid "Music post"
msgstr "音乐条目"

#: includes/post-type.php:996
msgctxt "String for the submenu"
msgid "All music"
msgstr "所有音乐"

#: includes/post-type.php:997
msgctxt "music"
msgid "Add New"
msgstr "添加"

#: includes/post-type.php:998
msgid "Add Music"
msgstr "添加音乐"

#: includes/post-type.php:999
msgid "Edit Music"
msgstr "编辑音乐"

#: includes/post-type.php:1000
msgid "New Music"
msgstr "新增音乐"

#: includes/post-type.php:1001
msgid "View this music type"
msgstr "查看音乐"

#: includes/post-type.php:1003
msgid "No music found"
msgstr "音乐未找到"

#: includes/post-type.php:1031
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Artists"
msgstr "艺术家"

#: includes/post-type.php:1032
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Artist"
msgstr "艺术家"

#: includes/post-type.php:1033
msgid "Search Artists"
msgstr "搜索艺术家"

#: includes/post-type.php:1034
msgid "All Artists"
msgstr "所有艺术家"

#: includes/post-type.php:1035
msgid "Popular Artists"
msgstr "热门艺术家"

#: includes/post-type.php:1038
msgid "Edit Artist"
msgstr "编辑艺术家"

#: includes/post-type.php:1039
msgid "Update Artist"
msgstr "更新艺术家"

#: includes/post-type.php:1040
msgid "Add New Artist"
msgstr "添加艺术家"

#: includes/post-type.php:1041
msgid "New Artist Name"
msgstr "新艺术家名称"

#: includes/post-type.php:1042
msgid "Separate artists with commas."
msgstr "用英文逗号隔开艺术家。"

#: includes/post-type.php:1043
msgid "Add or remove artists"
msgstr "添加或移除艺术家"

#: includes/post-type.php:1044
msgid "Choose from popular artists"
msgstr "从常出现的艺术家中选择"

#: includes/post-type.php:1045
msgid "Artists"
msgstr "艺术家"

#: includes/post-type.php:1062
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Genres"
msgstr "风格"

#: includes/post-type.php:1063
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Genre"
msgstr "风格"

#: includes/post-type.php:1064
msgid "Search Genres"
msgstr "搜索风格"

#: includes/post-type.php:1065
msgid "All Genres"
msgstr "所有风格"

#: includes/post-type.php:1066
msgid "Popular Genres"
msgstr "热门风格"

#: includes/post-type.php:1069
msgid "Edit Genre"
msgstr "编辑风格"

#: includes/post-type.php:1070
msgid "Update Genre"
msgstr "更新风格"

#: includes/post-type.php:1071
msgid "Add New Genre"
msgstr "添加新风格"

#: includes/post-type.php:1072
msgid "New Genre Name"
msgstr "新风格名称"

#: includes/post-type.php:1073
msgid "Separate genres with commas."
msgstr "用英文逗号隔开不同风格。"

#: includes/post-type.php:1074
msgid "Add or remove genres"
msgstr "添加或移除风格"

#: includes/post-type.php:1075
msgid "Choose from popular genres"
msgstr "从热门风格中选择"

#: includes/post-type.php:1076
msgid "Genres"
msgstr "风格"

#: includes/post-type.php:1093
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Music lists"
msgstr "歌单"

#: includes/post-type.php:1094
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Music list"
msgstr "歌单"

#: includes/post-type.php:1095
msgid "Search Music lists"
msgstr "搜索歌单"

#: includes/post-type.php:1096
msgid "All Music lists"
msgstr "所有歌单"

#: includes/post-type.php:1097
msgid "Parent Music List"
msgstr "父级歌单"

#: includes/post-type.php:1098
msgid "Parent Music List:"
msgstr "父级歌单："

#: includes/post-type.php:1099
msgid "Edit Music List"
msgstr "编辑歌单"

#: includes/post-type.php:1100
msgid "Update Music List"
msgstr "更新歌单"

#: includes/post-type.php:1101
msgid "Add New Music List"
msgstr "添加歌单"

#: includes/post-type.php:1102
msgid "New Music List Name"
msgstr "新歌单名"

#: includes/post-type.php:1103
msgid "Music lists"
msgstr "歌单"

#: includes/post-type.php:1134 includes/post-type.php:1160
msgid "Cover Image"
msgstr "封面图像"

#: includes/post-type.php:1136 includes/post-type.php:1164
msgid "Upload an Image"
msgstr "上传图片"

#: includes/post-type.php:1137 includes/post-type.php:1165
msgid ""
"The cover image similar as \"featured image\" but for a music list, a genre "
"or an artist."
msgstr "类似“特色图像”，将作为歌单、风格或者艺术家页面的封面图片。"

#: includes/post-type.php:1185
msgctxt "post type general name"
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: includes/post-type.php:1186
msgctxt "post type singular name"
msgid "Video Post"
msgstr "视频文章"

#: includes/post-type.php:1187
msgctxt "String for the submenu"
msgid "All Videos"
msgstr "所有视频"

#: includes/post-type.php:1188
msgctxt "video"
msgid "Add New"
msgstr "添加"

#: includes/post-type.php:1189
msgid "Add new Video"
msgstr "添加新视频"

#: includes/post-type.php:1190
msgid "Edit video"
msgstr "编辑视频"

#: includes/post-type.php:1191
msgid "New video"
msgstr "新增视频"

#: includes/post-type.php:1192
msgid "View this video"
msgstr "查看此视频"

#: includes/post-type.php:1254
msgctxt "post type general name"
msgid "Magnet Links"
msgstr "磁力链接"

#: includes/post-type.php:1255
msgctxt "post type singular name"
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: includes/post-type.php:1256
msgctxt "String for the submenu"
msgid "All Magnet Links"
msgstr "所有磁链"

#: includes/post-type.php:1257
msgctxt "links"
msgid "Add New"
msgstr "添加"

#: includes/post-type.php:1259
msgid "Edit Magnet link"
msgstr "编辑磁接"

#: includes/post-type.php:1260
msgid "New link"
msgstr "新增链接"

#: includes/post-type.php:1261
msgid "View this link"
msgstr "查看链接"

#: includes/rest-api.php:65
msgid "Added a poem"
msgstr "写了一首诗"

#: includes/rest-api.php:67
msgid "Added a blog post"
msgstr "写了一篇博客"

#: includes/rest-api.php:71
msgid "Added a cover post"
msgstr "添加了一张封面"

#: includes/rest-api.php:74
msgid "Added a portfolio"
msgstr "添加了一个作品"

#: includes/rest-api.php:77
msgid "Added a selfie"
msgstr "添加了一张自拍"

#: includes/rest-api.php:80
msgid "Added a product"
msgstr "添加了一个商品"

#: includes/rest-api.php:83
msgid "Added a film review"
msgstr "添加了一个影评"

#: includes/rest-api.php:86 includes/rest-api.php:101 includes/rest-api.php:109
#: includes/rest-api.php:124
#: includes/tmdb-movie-importer/tmdb-movie-importer.php:42
msgid "Watched"
msgstr "看过"

#: includes/rest-api.php:89 includes/rest-api.php:112
#: includes/tmdb-movie-importer/tmdb-movie-importer.php:43
msgid "Watching"
msgstr "在看"

#: includes/rest-api.php:92 includes/rest-api.php:115
msgid "Wish to watch"
msgstr "想看"

#: includes/rest-api.php:95 includes/rest-api.php:118
msgid "Watched times"
msgstr "看过多次"

#: includes/rest-api.php:98 includes/rest-api.php:121
msgid "Half watched"
msgstr "没看完"

#: includes/rest-api.php:106
msgid "Added a TV show review"
msgstr "添加了一个剧集评单"

#: includes/rest-api.php:129
msgid "Added a game review"
msgstr "添加了一个游戏评单"

#: includes/rest-api.php:132 includes/rest-api.php:147
msgid "Played"
msgstr "玩过"

#: includes/rest-api.php:135
msgid "Playing"
msgstr "正在玩"

#: includes/rest-api.php:138
msgid "Wish to play"
msgstr "想玩"

#: includes/rest-api.php:141
msgid "Cleared"
msgstr "已通关"

#: includes/rest-api.php:144
msgid "Not Cleared"
msgstr "未通关"

#: includes/rest-api.php:152
msgid "Added a book review"
msgstr "添加了一个书评"

#: includes/rest-api.php:155 includes/rest-api.php:170
msgid "Read"
msgstr "读过"

#: includes/rest-api.php:158
msgid "Reading"
msgstr "在读"

#: includes/rest-api.php:161
msgid "Wish to read"
msgstr "想读"

#: includes/rest-api.php:164
msgid "Have read"
msgstr "已读"

#: includes/rest-api.php:167
msgid "Unfinished reading"
msgstr "没读完"

#: includes/rest-api.php:175
msgid "Added a product review"
msgstr "添加了一个产品评单"

#: includes/rest-api.php:178 includes/rest-api.php:193
msgid "Tried"
msgstr "已尝试"

#: includes/rest-api.php:181
msgid "Trying"
msgstr "在尝试"

#: includes/rest-api.php:184
msgid "Wish to buy"
msgstr "想买"

#: includes/rest-api.php:187
msgid "Owned"
msgstr "已拥有"

#: includes/rest-api.php:190
msgid "Unfinished Trying"
msgstr "未尝试"

#: includes/rest-api.php:198
msgid "Added a testimonial"
msgstr "添加了一条赠言"

#: includes/rest-api.php:201
msgid "Added a service"
msgstr "添加了一个服务"

#: includes/rest-api.php:204
msgid "Added a video"
msgstr "添加了一个新视频"

#: includes/short-code.php:165
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#: includes/tmdb-movie-importer/tmdb-movie-importer.php:22
#: includes/wp-movies/class.movies-admin.php:14
msgid "Movies Import Tool"
msgstr "电影导入工具"

#: includes/tmdb-movie-importer/tmdb-movie-importer.php:35
msgid "TMDB Movie and TV importer"
msgstr "TMDB电影和电视导入"

#: includes/tmdb-movie-importer/tmdb-movie-importer.php:36
msgid "Movie or TV title here"
msgstr "电影或电视标题"

#: includes/tmdb-movie-importer/tmdb-movie-importer.php:38
msgid "Movie"
msgstr "电影"

#: includes/tmdb-movie-importer/tmdb-movie-importer.php:39
msgid "TV"
msgstr "电视"

#: includes/tmdb-movie-importer/tmdb-movie-importer.php:44
msgid "Want to watch"
msgstr "想看"

#: includes/tmdb-movie-importer/tmdb-movie-importer.php:45
msgid "Watched many times"
msgstr "看过多次"

#: includes/tmdb-movie-importer/tmdb-movie-importer.php:46
msgid "Partly watched"
msgstr "没看完"

#: includes/tmdb-movie-importer/tmdb-movie-importer.php:48
msgid "Score"
msgstr "评分"

#: includes/tmdb-movie-importer/tmdb-movie-importer.php:49
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: includes/tmdb-movie-importer/tools.php:6
#: includes/wp-movies/templates/admin/settings.php:6
#: includes/wp-movies/templates/admin/tools.php:6
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "你没有访问此页面的权限。"

#: includes/tmdb-movie-importer/tools.php:41
#: includes/wp-movies/templates/admin/tools.php:41
msgid "The operation was completed."
msgstr "行动已完成。"

#: includes/tmdb-movie-importer/tools.php:46
#: includes/wp-movies/templates/admin/tools.php:46
msgid "Movies Plugin Tools"
msgstr "电影插件工具"

#: includes/tmdb-movie-importer/tools.php:51
#: includes/wp-movies/templates/admin/tools.php:51
msgid "Operation:"
msgstr "行动："

#: includes/tmdb-movie-importer/tools.php:54
#: includes/wp-movies/templates/admin/tools.php:54
msgid "Clear movie or tv-show data for a specific post ID"
msgstr "指定Post ID清除电影或剧集数据"

#: includes/tmdb-movie-importer/tools.php:55
#: includes/wp-movies/templates/admin/tools.php:55
msgid "Clear movie or tv-show  data for a specific TMDb ID"
msgstr "指定TMDb ID清除电影或剧集数据"

#: includes/tmdb-movie-importer/tools.php:56
#: includes/wp-movies/templates/admin/tools.php:56
msgid "Clear cast crew languages and categories with zero posts."
msgstr "清除0附加文章的演员、导演、语言和分类。"

#: includes/tmdb-movie-importer/tools.php:57
#: includes/wp-movies/templates/admin/tools.php:57
msgid "Clear all movies and tv-shows data for all posts"
msgstr "清除本站所有电影和剧集数据"

#: includes/tmdb-movie-importer/tools.php:61
#: includes/wp-movies/templates/admin/tools.php:61
msgid "ID:"
msgstr "ID："

#: includes/tmdb-movie-importer/tools.php:63
#: includes/wp-movies/templates/admin/tools.php:63
msgid "enter an ID when applicable; if not, leave blank"
msgstr "在需要时输入ID，否则请留空"

#: includes/tmdb-movie-importer/tools.php:69
#: includes/wp-movies/templates/admin/tools.php:69
msgid "Proceed"
msgstr "执行"

#: includes/wp-movies/class.movies-admin.php:14
msgid "Movies Tool"
msgstr "电影工具"

#: includes/wp-movies/class.movies-admin.php:15
msgid "Import Movies"
msgstr "导入电影"

#: includes/wp-movies/class.movies-admin.php:16
msgid "Import TV Shows"
msgstr "导入剧集"

#: includes/wp-movies/class.movies-admin.php:28
msgid ""
"The Movies plugin has not been configured, enter your API key in Appearance, "
"DukeYin theme options."
msgstr "电影工具未正确设置，请在外观，DukeYin主题选项中输入你的API密钥。"

#: includes/wp-movies/templates/admin/import.php:39
#: includes/wp-movies/templates/admin/import_tv.php:39
msgid "Your import was completed."
msgstr "导入已完成。"

#: includes/wp-movies/templates/admin/import.php:43
msgid "Movie Import Tool"
msgstr "电影导入工具"

#: includes/wp-movies/templates/admin/import.php:45
#: includes/wp-movies/templates/admin/import_tv.php:45
msgid ""
"You cannot use the import tool without an API key. Please go to Functions in "
"the DukeYin Options and enter your TMDB API key."
msgstr ""
"需要完成设置以使用电影导入工具。请在DukeYin选项，功能中输入你的TMDB API密钥。"

#: includes/wp-movies/templates/admin/import.php:47
#: includes/wp-movies/templates/admin/import_tv.php:47
msgid "There were no posts found without movie data attached to them."
msgstr "未找到缺失电影信息的文章。"

#: includes/wp-movies/templates/admin/import.php:99
msgid "Movie Title"
msgstr "电影标题"

#: includes/wp-movies/templates/admin/import.php:100
#: includes/wp-movies/templates/admin/import_tv.php:100
msgid "Best TMDb Match(es)"
msgstr "最佳匹配"

#: includes/wp-movies/templates/admin/import.php:101
#: includes/wp-movies/templates/admin/import_tv.php:101
msgid "Images"
msgstr "图像"

#: includes/wp-movies/templates/admin/import.php:138
#: includes/wp-movies/templates/admin/import_tv.php:138
msgid "Enter a TMDb ID"
msgstr "输入TMDb ID"

#: includes/wp-movies/templates/admin/import.php:139
#: includes/wp-movies/templates/admin/import_tv.php:139
msgid "None (Leave Blank)"
msgstr "无（不处理）"

#: includes/wp-movies/templates/admin/import.php:156
#: includes/wp-movies/templates/admin/import_tv.php:156
msgid "Import Data"
msgstr "导入数据"

#: includes/wp-movies/templates/admin/import.save.php:31
#: includes/wp-movies/templates/admin/import.save.tv.php:9
msgid "Importing... Please do not navigate away from this page."
msgstr "正在导入……请不要关闭或离开刺页面。"

#: includes/wp-movies/templates/admin/import_tv.php:43
msgid "TV Show Import Tool"
msgstr "剧集导入工具"

#: includes/wp-movies/templates/admin/import_tv.php:99
msgid "TV show Title"
msgstr "剧集标题"

#: includes/wp-movies/templates/admin/settings.php:30
msgid "Your settings have been saved."
msgstr "设置已保存。"

#: includes/wp-movies/templates/admin/settings.php:35
msgid "Movies Plugin Settings"
msgstr "电影插件设置"

#: includes/wp-movies/templates/admin/settings.php:40
msgid ":"
msgstr ""

#: includes/wp-movies/templates/admin/settings.php:47
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: includes/wp-movies/tmdb-api.php:145
#: includes/wp-movies/tmdb.v3_backup.php:105
msgid ""
"<h4>Warning</h4>Unable to read configuration, verify that the API key is "
"valid"
msgstr "<h4>警告</h4>未能读取设置，请验证API密钥的正确性以及网络链接"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Duke Yin Helper"
msgstr "Duke Yin 辅助"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.dukeyin.com"
msgstr "https://www.dukeyin.com"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"For supporting the wordpress theme dukeyin, add more post types and "
"shortcodes."
msgstr ""
"协助Wordpress主题“DukeYin”完善其功能，给主题增加更多的文章类型以及短代码。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Duke Yin"
msgstr "Duke Yin"

#~ msgctxt "post type general name"
#~ msgid "Links Manager"
#~ msgstr "链接管理"

#~ msgid "Import"
#~ msgstr "导入"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "设置"

#~ msgid "The Movies plugin has not been configured."
#~ msgstr "电影插件未设置。"

#~ msgid "Restore plugin settings to default (except for TMDB API key)"
#~ msgstr "重置电影设置到初始值（TMDB API密钥不会清除）"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "<h4>Warning</h4>Unable to read configuration, verify that the API key is "
#~| "valid"
#~ msgid "Unable to read configuration, verify that the API key is valid"
#~ msgstr "<h4>警告</h4>未能读取设置，请验证API密钥的正确性以及网络链接"

#~ msgid "Finish"
#~ msgstr "完成"

#~ msgid "Film reviews"
#~ msgstr "电影评单"

#~ msgid "Subtitle"
#~ msgstr "副标题"

#~ msgid "Subtitle."
#~ msgstr "副标题。"
